GUNPLA 2017 年中抽獎

是咁的,當時買左隻RG Unicorn, 有張抽獎卡
去左佢果個官網證記完,就收埋左
E兩日執屋見番張卡,先發覺原來佢1月3號開獎
想問下巴打知唔知邊度睇得番

推

唔會中嘅喇，算把啦

咁買完有張野係求想睇下結果姐

邊個網登記咪去邊個網睇返囉

佢完全無睇result 果粒button
都唔知會唔會收左皮